做緊DW, 你問我答

成街都係DW

其實就咁睇都分唔到真假啦
唔明點解仲要買dw 又唔喺好平

屋企廚房幾大

但都有辦法 每隻原廠都有number

講緊喺街其他人都唔知你真定假

依家仲多唔多人買DW
見到周圍開左好多DW專門店但又唔多人行

就咁睇係睇唔出 我自己都唔會買

想做，點in

好多蝗買 同埋有啲00後

Sales 定back-end?

DW出既鍋係咪真係好用？

係Daniel Wellington 呀

之前買左一隻金色40mm + 3條錶帶，堆單都係100$ 人仔
利申：羅湖商業城

PT/FT?

Sor我出翻去先

FT

「錶撚」

換電邊到換

周街都有人帶DW 包括左唔少大學生 點睇依個現象?

點解周街都有promotion code

你係邊到買？

公廁 DW依個價其實大把選擇，何必周圍同人撞錶

Marketing team做嘅好事

男又好女又好 就我所見 極多後生仔帶依個牌子

你覺得依個品牌點解可以吸引到咁多年輕人?

BTW DW幾百蚊到一千左右一隻 應該唔會大把選擇掛

IG啲阿豬阿狗都送
送到變公廁

人帶我又要帶，買個brand
正價$1200-2000，買到好多其他牌子
利申: 帶緊Triwa, 差唔多價位

抵變公廁啦

仲以為Deutsche Welle...

就係唔送比啲員工

你覺得同等價位入面(2000內啦)
dw算唔算最差既牌子之一
綜合黎講 包括名氣，造工等

做工一定差
皮帶錶黎講名氣應該係最高

名氣大但造工差，overall唔算最差嘅

做工可以話最差

你見到人帶dw/精工 會分別有咩觀感？

論性價比，DW定精工?

女仔自用，Budget預千零蚊

性價比就精工啦
但我兩個都唔會買 行下LCX, 大把千零蚊錶

唔追款，耐用就得，有無更好既推薦

DW 冇撚得整

樓主點睇 NOMOS ?

公司有冇咩嘢 on9 policy? 有冇禁忌？

自己同gf帶緊triwa, 帶咗兩年都仲幾好

水貨？行貨公司包整

Nomos唔錯，同about vintage有啲似
冇乜on 9 policy 同禁忌，都幾free

點check係真定假
客服話冇得check number

nomos價位高過about vintage
幾皮一隻同幾千一隻

錶面花咗有冇得換

即係翻LCX個間 ？

有，不過要收錢

唔係

公司都唔送比你
點說服你去sell其他人買

用咩理由sell, 定已經唔洗sell 啲人自動波買？
冇見你讚過

皮帶真野幾錢條？

點解ig有幾千個followers都可以就咁送隻錶比佢地

點睇Olivia Burton?
我覺得依個牌子都越嚟越公廁

有謬誤和
做Lv做Rolex 係唔係要送一件俾你你先識sell

如果佢求街知巷聞
又唔驚做臭個名
你都唔可以唔承認佢做得好

公唔公廁係睇有幾多人用同埋咩人用姐
就好似之前herschel啲銀包
同埋Adidas對乜boost
用既人數多左佢自然變公廁

上網睇DW官網自己寫個客無得查
如果做客既有咩方法知自己隻錶係真定假

點解外國amazon賣咁平香港賣咁貴

樓主有無秘撈
我識人係到錶廠
成本價就可以買到啲錶
G shock DW OB果啲都有
再轉手賣出去 賺百幾二百
都fatfat

垃圾check 乜鬼真假

假既機芯分分鐘好過真既

我幾年前買左隻
不過係係美國Amazon 買
都係幾百蚊
都實講 隻錶真係只係值依個價
買隻日本機芯 加條錶帶 非常普通
點解而家雞犬升天？ 成千蚊隻

憑咩賣過千？

自動波啦

垃圾錶賣到超貴
$1000求其揀隻石英精工都已經好靚

Triwa miyota芯不如買精工自家芯
精工有啲千鬆嘅有sapphire面

客問起覺得隻錶易唔易襯

我係sell屎一定答 『唔知呀 未戴過 公司都冇比過我 你如果想易襯就買我呢隻啦 隔離鋪頭有得買 仲平啲』

其實喺因爲隻銀個款可以扮文青
你見一街都喺圓框眼鏡
啊豬啊狗都圓框就知咩事

有啲人面大又肥
都玩all back
仲要戴埋副圓框金屬鏡
加埋個樣...成件事好唔夾
見到都唔知講咩好

但金屬眼鏡都話有造工 質感同層次之分
貴嘅手造眼鏡一睇就睇得出

而DW..... 真假都差唔多樣
同埋冇人去特登去留意囉
差唔多價位我覺得買住鐵達時
都起碼叫有特色

所以做DW好唔好搵？

鐵達時 聽聞造工好垃圾

上個月400蚊買左隻 平過dw

咁都喺買返seiko
唔熟錶sor 手上一塊錶都冇

時裝錶 如果唔care質量其實無咩問題 幾抵屌

買完之後上網睇個個都屌話好快壞

人工幾錢？

點解值賣過千？